點解中小學幼稚園唔停課？

大學都停晒兩日
難道未成年學生唔係更危險？

因為教育局覺得安全

如果停左就會令到有更多人一早出來

咁邊個決定停？

之前好似都無停得大學停

扮係和平盛世

但係而家最細被拘捕係11歲.

你咁講咁大學都唔應該停啦

完全唔理解可能係維穩

今晚拆返幾間左校 即刻全港停課

教育局

如果我係家長，我小朋友得十幾歲，咁既情況點俾佢返學？

第一時間去德望先

中學生停課變手足
小學停課家長屌聲四起，冇人睇細路

今日義務律師團已經屌有家長表示，我個細路被狗咬，但我要返工，唔該晒

香港人日日返工返學都子彈橫飛，勁過敍利亞

中小學幼稚園喎

wtf dum俾學校就得？？

因為佢地仔女都係外國呀

分分鐘逐間中學攻入去

今日有小學2點緊急放學

大L把抗爭者係中小學
幼稚園我就真係諗唔明

裝修名單(好似係)
德望
漢華
培僑

依家既邏輯係咪 POPO未入中小學幼稚園
所以好安全，唔需要停課

教育局回應有團體建議下午校停課時表示，已審視相關情況，現時毋須停課。

局方發言人表示，今早雖然有雜物堵路及阻塞交通情況，以致有個別學生上學遲到或缺席，但學校已按校本機制採取應變措施作出彈性處理，現時學校運作大致正常。至於尚未上學的下午校學生主要為幼稚園學生，絕大部分有校車或家人接送往返學校，提醒家長出門前注意交通消息及相關宣布，如有困難回校，應盡早通知學校。

呢個真係痴線
幼稚園 有人接就冇野,按呢個logic 3號風球同紅雨停乜鬼課姐

我小朋友得幾歲
罷左課
痴撚線 陣間上上下堂放TG都唔知點死

大學俾佢地攻城咁攻入來，唔宣佈停課學校仲大鑊(如果學生校內出事，校方水洗都唔清)，所以為保屎忽先話停課。

教怯都唔罷工啦！

都話要搵人睇，幼稚園同小學早放係好多人屌老母

咁姐係POPO唔會搞中小學

Send咗Email比學校

因為停就代表真係有用。

要好唔安全要會停課，例如火燒

中學都叫有好多
你確定小學都係

一停d家長要請假
等於罷工

中學唔駛講
抗爭兵力黎

學校係託兒所
停小幼
大既返唔到工
供樓交租啲支出大到請唔起賓印

Cls番學放學途中有乜事邊撚個負責

屌 佢唔停咪我哋幫佢哋停囉

所以係因為顧及大人要返工，而唔停課
而唔係小朋友既安全

將軍澳有間幼稚園已tg

幼稚園都返學，真係痴線

條數係點計

藍小學生遲早被黑衣人私了

正解

1）學生做擋箭牌
2）停課更加多人上街

俾大學生出來

因為無威脅

工都唔停同你停課?

堅持 林鄭政府搞得掂
粉飾太平 控制範圍之內

教育局唔肯咩飛

因為大家都去左罷課

政府知道一講停課就進入半緊急狀態
佢要維持表面正常
所以有仔女既唔好帶佢返學喇，講真都危險啦

問教育局

老師、校巴都遲一兩個鐘
成個上午都要特別安排

教育局當學校係托兒所
老師學校都唔齊，點上堂

佢地想製造幼稚園及小學生遇到危險既局面

大學唔係歸教育局管

福建

柒婆覺得 no stake in the society既人就是但啦

返學都比狗查 咁都安全？

因為停左 會有份分家長留係屋企照顧小朋友
變相幫手罷工
係教育局眼中 個啲唔係小朋友唔係人命
只係一個機器一個奴隸 死左？wfc?

好多家長都係咁架，狗屎垃圾都掉俾學校架

利申：做過學校書記

咁有咩資格講教育
連小朋友既安全顧唔到

唔該大家入一入嚟, 開槍定點都比唔上黑警綁架強姦
你唔入嚟提返起件事, 就是幫手洗地
你對比起燒藍屍同埋路過被強姦邊樣可惡

【國際上若有強姦案, 必定有醫生冒死進諫】入一入嚟表揚 Dr. Ray！

有咩用

因為你地無去打爛d 中小學幼稚園
記住唔好等無人個陣打

因為唔夠大火 通街都係火就得了

因為覺得聽日就會正常

差佢講一句姐
唔通依家唔係咩
緊急法都有啦

因為中小停代表我地成功咗

屌你咩5毛

然後可以怪示威囉~

edbinfo@edb.gov.hk
edbcomp@edb.gov.hk

教育局局長楊潤雄先生台鑒 :

現時社會氣氛緊張，連日來多區皆有示威行動，同時警方亦多次未能顧及途人以及學生安全，於校園範圍及附近濫用胡椒噴劑及催淚彈等武器，罔顧人命安危。催淚彈含有山埃，殘留物可致學生及教職員身體不適及慢性中毒。另外，更有不少學生於校園附近及在內被警方無理拘捕，可見香港的校園已不再安全。

就此本人強烈要求 貴局重新審視無需停課之安排，於各區混亂及交通嚴重擠塞的情況下仍要求學生如常上課等同視學生安全為無物，實屬不智之舉。在 貴局無法保證校園安全及學生安危情況下，本人毫無信心交託子女予校方。

香港社會局勢動盪，乃香港政府管治無能致之。教育局同為政府部門，不應再陷市民及學生於水深火熱之中，懇請 貴局立即勒令學校停課，直至歸還學生一個健康的學習環境為止。

一名香港市民 謹啟

二零一九年十一月十一日

無計，小學生基本上0威脅，九成中學生都係0威脅

學校用途竟然係托兒
真係

中小學停課啲家長點返工啊

唔毒撚傻你班細路，以後點幫自己人上位，就係要你地世世代代做奴

帶埋個仔去返工囉
學校都未必夠人照顧

有無手足可以draft張家長信出黎俾我地班家長簽俾壓力校長停課 我好驚我個仔返學出事

無錯呢個係最主要原因

經過今日既行動 所有人都要正視一個問題

中小學唔停一來係困住想發夢嘅人
兩來果個時間停 無論藍黃警二代都會有危險

咁生黎做咩....

大佬呀，教育局控制唔到大學停課

停課要家長照顧 變相少人返工

扮冇事囉 大學停撚晒都仲要返

佢唔想停係因為佢好驚停，這方向就對了。

同意，一定係咁

聽日I大都停曬

交差

ok thanks

唔停好似仲好，咁可以多啲人做野

停左會變左響應罷課

理撚得你死

點解咁都係五毛

要製造被罷課!!
趁宜家有時間

上面有教育局 ＃73

啲家長比左學費架
唔返學點得架

i know, 但你覺得佢地無傾過咩

你真係唔識㗎喎
教育局係私人機構嚟㗎？
你叫政府罷工罷課？

啲家長仲俾啲細路仔返學，其實咩心態，覺得啲老師一定返得切工？？？

用番毛魔嘅諗法
敵人反對的我們就要堅決擁護，敵人擁護的我們就要堅決反對！

我地想人三罷，個閪政府佢就偏偏唔停課

咪就係，有啲家長有屋企問題又掉俾學校、狗屎垃圾又掉俾學校，當學校係托兒所咁

大學學費仲貴

小學就一定唔會攪，中學就呢刻無攪，遲d 唔知

政府唔想變相罷課

中學還好 小學一停課 家長要喺屋企看住
變相班家長都返唔到工 政府實唔會停課
講真條街咁危險隨時中TG 中流彈
就算冇停課都唔應該返學啦

而家出街跟本仲危險過沙士嗰陣

幼稚園都出？？

教育局想製造假象

好似大專以上都唔係教育局管
好似連偽進都唔係

其實好簡單
一旦停左小學幼稚園
就等同政府承認咗而家香港情況混亂
止左五個月亂但香港就越嚟越混亂
停課就等同承認自己嘅無能
同樣中央亦會覺得自己好冇面
搞左五個月少少停息跡像都冇

大學停係配合黑警入去掃場

正解
都係面子兩個字

一搞家長又怨聲四起
政府點都唔會停

咁嘅時勢仲叫細佬出街
坐校巴塞車隨時要聞 TG

11 12 朝早要人

怕危險去搭鐵，一齊唔好落車大背囊，塞爆佢

勇武手足rb 多用火魔鐵釘，拮爆車軚做rb

流水式block ，彩虹戰衣加黑外套，不要停留太耐

停左又要家長睇住
家長睇住即係要請假
咁你話點解啦

因為一停中小學生都會上街

問吓你地仔女有無同學今日喊
啲細佬都一樣面對好大壓力㗎
返到學校一齊喺度講發生咩事…

正解
頭先搭車都聽到有個OL話要收工 去接小朋友
間接罷工

要喺學校洗佢地腦 示威者係曱甴應該死

有冇人解釋自己繼續返學,但又要人罷工?

哈哈 德望就反而有得停

Push

VTC都停

真
小朋友都搞

想製造幼稚園同小學生俾示威者襲擊既場面？

最可怕係大把抗爭者係中小學
但係大家都習慣咗

唉 我係父母就唔俾佢返學
吸左唔知影響幾耐

將軍澳4間學校中間放
全 部 學 生 食 哂

因為想扮晒野無事發生,將所有決定推俾學校做決定,真係好撚仆街,仲係度掩耳盜鈴扮無事發生

自己

佢停咗驚仲撚多人出黎

戇鳩政府想啲小朋友受傷然後民意翻盤

所以真係真係要老師家長聯署去信教育局促請立刻停課 直至所有警暴停止

停左d父母都要即刻停工唔係邊個湊仔女呀

咩啊 大學都停晒課啦 邊有人返學
中學生請假要家長同意，自己決定唔到

大學有停哂兩日？

唔想承認社會真係亂了
扮仲係運作到

求其放風邊間邊間學校有狗仔狗女就停

yes 中浸理教POLY，VTC

用學生做人質,有事就好似今日單假野咁無限放大

UST都有，I大應該都係

停咗學啲人點返工呀

因為高官d仔女唔係香港讀書

中學生連線聲明：促請學校停課

Hku好似無

所以文宣要做多D
呼籲學生幼稚園停課

xiang zhang

黨大

留人係學校困住佢地

其實好多人根本返唔到學

個個家長番左工 停課實俾家長屌

聽日一定要搞到中小都停！

善德藍絲副校打學生

需要文宣幼稚園及中小學全面停課

因為一宣佈同香港戒嚴無分別

唯有擺學生同間學校上台 屌你老母

出面打緊仗 叫人返去 返到 但點撚樣走?

平行時空
你有你抗爭 佢有佢返工返學

下?請假要同意?
落街又唔洗家長同意?
好撚亂

For your information

錯手負皮自首
天滅中共
林鄭黑警死全家

如果屋企無工人，父母又返工，無通留個8嵗細路 在屋企？

區區山埃毒氣, 未去到腦死亡=冇事,
d暴徒幼稚園生係學校內非法集會蓄意挑釁警方在先

因為局長仔女係外國讀

依家啲家長怪曬示威者！
死曬返大灣區啦，仲留係香港做乜

因為班仆街啲仔女喺外國讀書，所以香港學生仲好安全，唔需要停課

小學特校幼稚園點都應該停啦

培正 都係旺角

冇錯

停了

[突發］林鄭會見傳媒重點

培正唔係好算左校啦
起碼會掛64橫額

勞校

如果停，教育局就變左三罷推手

黃色教育圈如何

痴撚線

ZGU 班人只係著緊無得落老蘭、無得洽新仔

教育局為左唔響應三罷，送班細路去死

真心有得諗

細路係人質
最好一個錯手，或者交通意外，整死幾件
佢就大條道理出嚟止暴制亂

聽幼稚園，得個幾歲， 3號風都唔撚洗返啦
依家咁撚大單野仲要日日返學，話冇事，屌佢老母啦

唔停課=推學生出去死

口口聲聲講到外面咁危險
又叫學生返學放學
一定係想一野射死曬我地

IVE聽日好似要返學

因為高官一早將自己仔女送曬出國

因為停咗同叫班家長罷工冇分別

佢地覺得翻學安全過比佢地去"搞事”呀嘛

求下你唔好

打撚左去 冇人答到我
得啲小職員 屌佢老母

啲仔女食 Tear Gas
自己就去返工？

教育局冇幫佢哋諗咁多

停學變相迫在職父母停工
特別係幼稚園

因為林鄭想中小學生因警暴傷亡
之後完成獨立大業

係因為佢地覺得迫啲學生返學 就出唔到去搞事

大學lecturer話啲高層講

因為罷課即係支持三罷
你死你事 叫啲家長自己衡量風險
老閪都唔宣佈啦

有沒人中文好？打個template 出黎洗學校嘅email啦！

#73 有教育局

教育局高層？

我地今日一個老師睇兩班小朋友，其他老師最多都係遲到

辛苦你了

d 家長實驚到仆街

今朝先見到個學生妹話屋企人叫佢出黎睇下番唔番到學
最後就困左係地鐵站唔知點好

港獨之母

大學有停課 Ive仔同中小學冇

洗學校 email / call 爆佢！
Same to EDB

真

屌 垃撚圾
點解有咁多後生上前線啊？就係因為班大人忙住返工囉，乜柒都唔做，運動有光環就收割
唔生咪天下太平囉
無下一代香港都玩撚完添

好撚嬲
日日返學仲要吸化武殘留 屌

推

駝鳥政策
點都要逼人返工返學
無事發生 乜事都無

所以點解唔做，就係咁解

加上贊助方又咁愛國，我呢啲人唔配做囉

因為大學唔歸教育局管
教育局唔會畀你停 一停啲家長就要請假
要請假就變相罷工
唔係佢覺得唔會搞學校
今日都係學校放左tg啦

中學生停課
更加多人抗爭
幼稚園小學停課
家長要請假睇細路
等於罷工

校長

教育局死唔叫停中小學，係陰謀！

因為停左中小學會間接造就大罷工，此仍大大粒春袋！試討論如何達致中小學合理地停課或被停課～

[UPDATED]
港大、浸大、中大、理大、科大、恒大、教大、公大、職訓局、Ive及演藝學院
都已經宣布明日停課
--- --- --- ---
教育局肯停課未？
有冇人一齊draft 封中文信俾家長，
一人一信sd 去中小學要求停課！

罷工罷學
俾國際見到！
--- --- --- --- ---
《要求學校停課template》
To: EDB & 教協

更多原因:

如遇意外，敢問學校的第三者保險是否涵蓋，以及校方能否承擔學生人命傷亡的責任？

基於保障學生安全，作為貴校學校的家長，督請 貴校考慮自行安排停課。期望 貴校盡早作出決定，讓家長有足夠時間安排人手照顧子女。

可能因為停中小學 要停埋工
如果唔係家長會鬧 小朋友無人照顧

EDB？？

無撚錯,特別係小學生,佢地分分鐘係校巴上面被逼聞毒氣彈

我係遲嗰個，佢地鐘意返工，晨咁早就返到去
校長仲叫員工聽朝預早啲返D

因為林鄭係攬炒之母

下I大無咩？？